{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 사등 무인텔 쥬뗌므 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00、チェックアウトは11:00です。 午後1時以降の入室をご希望の場合は、010-2378-9933までご連絡ください。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 追加人数は追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定により処理されることがあります。 退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊予約のため、入室拒否のキャンセルまたは払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。 客室情報が提携店の都合により変更になる場合があります。 これにより発生する不利益については、当社が責任を負いません。 夜間はうるさい騒音に気をつけてください。 客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。 予約特典としてセルフフリーカフェが提供されます。 建物の背面205号の駐車場の前庭にあるセルフフリーカフェでアイスポテト、チョコレート、キャンディー、お菓子類が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "午後1時以降の入室を希望する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "午後1時以降の入室を希望される場合は、010-2378-9933までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。特殊客室の場合、人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルは規定により処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らなかった場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守らなかった場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊予約は可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か注意事項がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。お持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報が提携店の都合により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に気をつける必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜間はうるさい騒音に気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起きた場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "何を提供しているセルフフリーカフェの特典ですか？",
            "answer": "セルフフリーカフェではアイスポテト、チョコレート、キャンディー、お菓子類が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 481
    }
}